\subsection{Experimentacion}

Para la experimentacion queremos ver que el algorimo programado cumple con la complejidad ($\mathcal{O}(n\log{n})$) en la practica. Para eso graficamos su tiempo en cuanto al tama\~{n}o de la entrada. Luego lo graficamos nuevamente pero esta vez dividiendo el tiempo por la complejidad.

\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth,height=8cm,keepaspectratio]{eps/frecuencias2_scatterplot.eps}
	\includegraphics[width=\textwidth,height=8cm,keepaspectratio]{eps/frecuencias2divided_scatterplot.eps}
\end{center}

Luego tambien probamos casos donde las frecuencias tienen todas el mismo costo y estan una a continuacion de la otra. Nuevamente graficamos los resultados.

\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth,height=8cm,keepaspectratio]{eps/frecuencias20_scatterplot.eps}
	\includegraphics[width=\textwidth,height=8cm,keepaspectratio]{eps/frecuencias20divided_scatterplot.eps}
\end{center}

\pagebreak